各位巴打點睇370z

見到外型幾特別
性價比都幾高(外國巴 所以入手平好多)
想知保養貴唔貴 同埋會唔會好易壞

靚
啱啱入左部z33

巴打有冇改裝？有嘅話分享下

巴打二手買？返來多唔多嘢整？你保險搞掂未

rocket bunny，上手跟落，末改好

二手，多唔多野整就未知，一年後先出到街

巴打買左？

香港係咪好少人揸Z33/34?

周街都係

未買 仲諗緊買唔買好

係咪冇車會？ 同埋搵料都比較少

棍定自

我就自

你上fb揾啦
但香港所謂車會都係鬥dum錢多落部車
出黎車聚架架話遊車河 架架都皮住走

當你係日本拍賣揾料你睇下銀包夠唔夠彈藥好過

牌費貴保險貴

靚

Rocket bunny

Rocket bunny 香港唔會比人捉咩？
我都渣緊z33 不話nismo v2

燒到爆

上得Rocket bunny 預咗架啦

返到香港有冇機會出黎欣賞下你部車

到時候應該會去車聚

我唔係香港架亦都唔多識香港玩車既人, 到時等巴打帶我去
Btw 渣左z 兩年都悶悶地 想換evo8 mr

巴打係邊個國家？